單身狗的冬至飯（餓撚勿入）

公仔面加白面好飽
仲有上次食唔晒既魚皮餃

單乜撚嘢身狗

咁少湯

睇嚟你真係狗啵

飯呢?

狗都唔食

淋撚哂啲麵

一定好撚正

識食

未諗到食咩

麥記或KFC啦

你成碗食晒?

真係要咁 ？？
旺角 / 油麻地 有推介嗎？

食晒

算啦買杯面番屋企食